其實香港市民唔認同呢個政府 呢個政府就係唔合法

只要有新政府出現 舊政府所有政策都係佢地口中所講既唔合法
所以唔好再比佢地啲咩基本法 乜乜柒柒轉移視線
因為到頭黎都係民權為上

puah

撤回